［偏門］有無巴絲研究/收藏開古董？

是咁的，本身對古器物好有興趣
自己都有番季節性拍賣行part time
但發覺睇書去博物館學得既都好少，

唔係話賺錢用，想學多d唔同知識，希望有機會畢業可以從事呢方面工作

有無同好交流研究下

P.s比較鍾意玉器同瓷器

雖然呢味野我都知污糟錢多

但真心鍾意

我都有興趣，但唔知從咩途徑去研究

圖書館借書學到好有限。始終無人教係難d

朋友話工聯會有course 但好似ok垃圾

我有諗過工聯會，但驚好垃圾

冇錢買古董，但係好中意去二手攤執啲銅製飾物，覺得好有韻味，扮下有品味都好

最衰我唔識鑒定，成日睇新聞d人係街二手攤執到真野

一齊試下呀喂

絲打做邊間拍賣行

C字頭 係咪要相認

你做邊個department

我做過陶瓷 要搬出搬入好驚跌爛

相認

好想做次次都派唔到
係咪要寫明

我多數cs

萬一好垃圾學唔到野會好失望

我都好鍾意睇玉器 番親拍賣會pt都會要求佢比我番珠寶部

有古董拎黎鑑定收幾錢？